［突發！］林鄭喺金鐘

林鄭媽媽喺金鐘港麗酒店 Conrad hotel
出席緊香港精神獎
好想去瘋狂支持佢！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

推

十卜 十卜

push

ifc過金鐘唔洗好耐

圍林賤

推!!!

衝呀

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

樓主影相位直線自爆

又去官商勾結
同英政府時期的港督相比, 高下立見

Ip 都唔洗check

樓主可能侍應都唔定

ifc 去金鐘好近

認住車牌最緊要

推 你地話去我就行 好耐無見媽媽

好撚精神呀，屌你老母

狙擊！！！！

上次係天水圍圍條7婆晒咗屯元天手足唔少時間,結果得嗰桔

去左髮型屋

有冇近既手足去

髮線後到呢

同媽媽團團圓圓

IFC 手足去吧⋯⋯

有冇手足IFC一齊去

樓主，為香港人做一件名留青史的任務

一家人好應該一齊迎月

IFC手足轉場

推比ifc啲手足

林媽媽鬼想見你

個頭GEL到咁撚精神

會唔會直昇機走

香港精神？你老味啊

第一眼睇仲以為係譚惠珠

做咩姐，唔俾影相？

撞

推啊

仆街撚屌林鄭

林鄭媽媽個髮型發生左咩事QAQ

樓主ip都唔使check

好想同林媽媽瘋狂構建對話平台

成日見到你 你自己去啦屌

而家ifc好多人

fact check ！ 快！ 找人跟佢去向

一陣又搭直升機走啦，等你班傻仔圍咩

屌我都係

去

Gogogo

邊位巴打玩鳩佢個髮型?

搵賓客玩

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

衝衝子出發吧

旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

依d 就叫落區做實事，去埋d 俾面派對。

2019香港精神病獎得主-林鄭

ifc 手足!!!!!

夠膽落黎深水埗，俾你帶埋g4 又點話。

山口二矢

推爆

喂
無人做嘢
Ifc班人完咗不如鐘好過去time square la

有冇人喺現場?

b

哩條撚樣真係戇鳩鳩

推呀

點解咁都上熱門
連仔條數點計架
五頁都冇

條髮線

有，手足係咪黎？我可以打開門做吳三桂

成個譚惠珠咁嘅

同媽媽慶中秋

即刻黎

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

其實駛鬼真係去圍佢咩，畀Mon post 狗睇到，佢已經驚到賴屎啦

gogogogogo

去salon 恤個咁嘅髮

去搵媽媽飲奶

go go go

慳d la

關於831，我地可以查d咩。

但酒店實有啲秘道俾佢走

呢啲咁嘅柒頭一定行後門
佢夠撚膽行正門咩

做特首做燃到好似坑渠老鼠咁

GoGOGOGOGOGO

去酒店食buffet

你點影的

港獨之母英國特務

go

樣衰

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

777

如果比你地見到林鄭你地其實會點做？係側邊叫下屌你老母定衝埋去掉佢落垃圾桶

可能係髮型師去咗佢屋企

越恤越老 剃光佢算柒數啦

真心唔明依d時候仲咁厚面皮出黎獻世
醜唔醜
成個香港比佢搞到咁亂

我要接媽媽

垃圾桶

一齊接老母放工

915 915 915

臭雞蛋

金鐘PP外上酒店條路已經有狗 手足小心

比林鄭試下tg

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日